有冇細細個去身體檢查會比個醫生檢查到扯左

細細個好似中一，三，五都會入房比個醫生檢查細佬 我記得第一次個醫生檢查 因為佢會上下chok 我扯左

利申:未見過有男醫生

女醫生都30，40歲啦

記得個時個女醫生柒到.....